[不吐不快] 屌，公司有個死肥婆追我 痴女黎，求救

佢係公司同事黎既

本來呢我地冇咩交集，係有時叮飯果陣，企係微波爐等先吹下水

我呢，就對佢對男人咁對待既，但係呢，係幾個月前我發覺，每日叮飯時候，佢總會係我隔離，時間永遠都係岩岩好，搞到我心有懷疑，於是我試下唔帶飯幾日，佢竟然專登走黎我個位問我做咩呢幾日唔帶飯呀

我話想食到悶左，後來佢竟然都唔帶飯，問我一唔一齊出去食，呢幾個月就我帶飯佢帶飯，我唔帶佢唔帶，個個都睇得出佢對我有意思，但我一直都冇表示，其實佢五官都ok，不過係肥囉 ，雖然我廿幾歲人仲係A0，但我真係唔想第一次拍拖就同個肥婆拍，定係豬扒都係肉好？

遲啲都唔知會唔會跟蹤我返屋企
肥婆冇一個係無辜

你試下不規則咁帶同唔帶

肥婆都係肉

瘦左可能靚呢帶佢減

即係搞著我

帶佢去做運動
瘦左之後 瘋狂啪佢

無女都好過比肥婆追

唔覺意透露你鍾意瘦既女仔，如果佢瘦左靚左咪食左佢

豬扒都喺肉，總好過自瀆。有得食你就食喇

佢只會不停咁唱你個人膚淺

試下啦，可能一直都係你FF既假設

屌，女人嫌仔毒肥矮就唔膚淺，仔嫌個女仔肥就膚淺

你咪話返佢膚淺囉，男人就真係咁現實咁膚淺，咁都唔知，佢先係膚淺

潛力股黎， all in 吧 師兄

對住d唔鍾意既人 尤其是肥人真係會食唔落飯 食都食得唔安樂 好佩服巴打 係我就一定不定時帶飯 等佢捕唔到我

第一 條女肥到咩程度先 babyfat個d先正啊
第二 條女同你相處得開唔開心先

直情同佢講你唔食lunch，肥婆一定忍唔住出軌搵第個

肥閪先正

去啦 你要左佢 ， 咁哩個世界少個肥婆

受溝佢就唔追你

肥野岩我，咪撚同我爭

拉埋佢同你去做gym，等佢變瘦先受溝
又可以變大隻仔溝其他女

你都講左不吐不快，咪俾個細佬吐下囉

你唔帶佢唔帶？
你唔帶嗰日佢點知你有冇帶飯？

有計傾開即係唔係好肥啦
太肥個啲一開波都會反感

左邊真係好正，唔明有人話肥

入嚟等龜頭巴

大把$

肥到咩level

唔撚好信啲肥婆會係潛力股阿
你點叫佢都係唔撚會減肥㗎
唔好咁天真

肥婆要受好撚大打擊先會減肥

肥婆無一個係無罪

召喚龜頭小嘴巴打

青頭毒撚仲咁撚多要求

唔洗教你點做啦下話？

叫佢減肥啦

叮飯果陣
「肥婆呀，你覺唔覺得呢條女副計好正？最鍾意d女咁瘦！」
「哇屌，你食咁多肉，d屎係咪好臭呀？」
「我以為你地女仔中意營養均衡，唔怪得知你咁好肉啦！」

搞大佢個肚係你唯一一生做過最成功既事

內射，母狗

或者

你：上天都對你不薄

肥豬：點解⋯⋯點解呀？

你：因為你成身都好厚，哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈！

收禮物，中出，即飛

好撚好笑

咁有幽默感，佢會更加鍾意樓主

受溝啦
唔係就成世都a0嫁啦